讀新聞系唔想做記者 有咩揀

想問下讀新聞系唔想做記者 有咩揀
今年6月grad 仲未搵到工
係咪注定要做記者